垃圾turnitin 求教

原個file放入去 出到黎40幾%
highlight晒d content page呀declaration呀reference呀etc
會唔會有事
定係d prof 會真係碌黎睇highlight左d咩

如果咁高percentage 通常professors 都會睇high左咩 同埋turnitin 成撚日high埋啲on9野

放心 100個巴仙都冇事

仲會highlight 埋自己個名啊 students no.個啲 真係好智能咖

declaration 話我抄左700幾個同學
同埋我份野有埋d濕鳩acknowledgement 同reflection

come on

咁實冇事啦

其實咪即係700幾個同學抄咗你

yr1？
姐你地全部都用同一個source而且唔點改原文
放心冇事，都prof 知你地籠野，見慣la

On9 rephrase下都唔會咁高啦
頂盡係reference page個幾%

content既話改咁啲英文字做佢既synonym同改下你啲修辭，reference根本無得改，如果最後全部係話你啲reference抄人，同professor講佢應該明

我都成個放左落去 不過出黎都係23%,好在佢有highlight content page,同埋交之前問過lecturer話冇問題姐